將個人搽鬆肉飯，會發生咩事

鬆肉粉？

有表皮

Yes

表皮